覺唔覺福麵真係好撚難食

以前都冇咁覺 近排一食返真係覺得好難食 夜晚肚餓都唔想煮嚟當宵夜

因為福麵個品牌已經賣咗俾日清，但只係賣品牌，無論配方同生產地方都完全唔同，依家好似泰國造

媽咪麵落粉煮仲好食過佢

福麵只會生食

冇嘢下話煮福麵?不嬲當媽咪麵咁食

頭先食完 好似食有消毒藥水嘅屎咁

利申煲水係過濾左

福米

收購早期係好難食但最近一年好似好返啲,近期無食過就唔知了

個麵已經唔撚同左啦

我覺得福面>一丁

未收購之前都已經覺得好難食
但好多人吹奏

上年已經轉左味粉 真係好撚難食

福字雞汁好撚好食喎
另外嗰隻就難食

唔係大埔咩

福米ok wo